連登根本就係港豬論壇

口裡說不 tvb分豬肉咪又係睇到實

講乜春睇咩youtuber吖 一講就打手 柒就愈講愈紅

講到大生意咁都唔夠人地拍兩套鳩節目搵得多

口就話人植入式廣告 事實上生活一早俾人控制曬

只係班識得講下粗口既香討會然

咁你又上

因為當年信錯連狗係高登轉過嚟

大不了咪2個都唔上咯
無需要邊上邊屌咁肉酸喎

由細上大 點解因為你班豬入咗嚟要我唔上

駁唔到